男朋友係咪唔再愛我啦。。。佢好過份

平時我叫佢向東佢唔會向西
今次我叫佢食我舊屎，佢就發晒火話我痴線

上網d人話連心愛既人舊屎都唔敢食仲敢話愛佢？

男朋友係咪唔愛我啦

真絲非gay

夜喇
收皮啦

你唔知頭唔知路就唔好亂講野

明明並非夏季 但我竟會覺得熱

中二病發作=.=

擺明唔愛你啦

你咁撚變態

痴線佬

放手啦

分手啦..

只想試下佢係咪真係愛我

小妹係絲打。。。

有道理
而家分

自貼啦 肥婆

咁你有冇食佢啲屎

你問佢拎佢啲屎食，以表愛意

呼吸到南美的暑氣

咪人身攻擊屌你老母

我對佢既愛唔需要證明

咁你食屎啦

同你一齊都已經係屎 仲要食屎
條仔好慘